[百思不得其解]一人一句聽唔明既歌詞

殘忍只需一棍

從今天開始 相識當作別離 時間就似活多一世紀

其實係咩意思？

每一日識人都諗住以後未必會見到佢 好似面對就快離別嘅人咁珍惜 每日都咁樣就會覺得同人相處既每分每刻都好耐 因為啲時間都過得有意義
利申: 9up